Написать небольшой web-сервис, который будет  по ручному запросу пользователя добавлять в

базу точки и отмечать их на карте. Также у каждой точки должна быть собственная страничка 

(переход на страницу точки при клике на название точки на главной странице).